我係廢老但身體健康，想買裝備行前啲

我係廢老但身體健康唔會差過中學生，想買裝備保護下頭眼口行前啲，大家有乜建議？ 款式同邊到可以買到🙏🏻🙏🏻🙏🏻

下面留言任佔人

唔好講鋪名 邊條街 亦唔好講邊到買平
唔該

樓主可以去物資站拎 眼罩用泳鏡
而家行街都仲催淚彈

迪卡農有好多行山物品買

不過銀髮族行山戴口罩，免得吸廢氣，
有需要搵野扶下買枝行山杖。
行山如遇意外交比我地後生既就得

你是老而不廢吧.

我們站得很前, 但只為守護孩子

之前冇頭盔口罩眼罩，黑警舉旗我就退費事阻住後生撤退，8.5係金鐘無啦啦遠距離接觸催淚煙，立即呼吸有小許困難，眼睛同雙手皮膚有啲刺痛感，好彩有濕毛巾退後休息一陣見班黑警係咁亂開槍，下面好多年青人，好擔心，黑警已經失去人性，呢幾日拉咗好多人，我想裝備自己可以由後邊上中間幚手送物資都好，去深水埗可否買到基本裝備？

幫你推
老而不廢呀前輩你

購買地圖擴展至港九！急需新界資料！